有無人係可以為左鍾意嘅人付出所有

時間 精神 金錢
最後換來「你真係一個好人」

我連依句都無，點睇

就算你為左佢可以連命都唔要
如果佢唔鐘意你
咁你對佢黎講都只係零
甚至零都不如

佢真頭不讀不回 但又唔block我

對愛情真係認真就輸

但你永遠都會覺得自己有一日會因為付出左咁多已打動到佢

鍾意可以好多個
但愛既咁耐只有1個 都試過付出所有
最後都係

sor自膠 用siri

都叫有一齊過啊

我俾咗佢好多億

留返啲尊嚴俾自己啦 唔好搵佢啦

為佢付出所有 失去原本既自己

到而家仲有時會諗起佢
過左3年仲影響緊自己

辣殺

付出所有然後得到
唉

我不讀不回 我想block左佢

改變埋自己性格去成為佢心目中嘅對像

所以都話唔好俾飽飯佢食

放低佢啦 唔通仲俾佢繼續影響落去咩 唔值得

就好似叫精神病人唔好有精神病咁難

活係陰影下